[年經]討論下香港邊間漢堡好食

半夜三更又想食漢堡
無得食唯有文字討論

我暫時係香港覺得好食嘅有
Burgeroom (雖然比起仲係加路連山路間小店時差咗⋯⋯）
同埋榕樹灣一間印度鋪嘅羊肉Burger

有冇巴打一齊討論下？ 我想搵下新地點食burger

想知

我想知市區有冇好食羊肉漢堡添
食過灣仔一間都係麻麻

無人食burger?

pish

大角咀有間我覺得幾好食
男朋友上次試左飛驒牛漢堡，勁重牛味好正
不過坐得唔舒服

唔洗講一定係oh my dog

會唔會好貴

有冇多啲介紹

Wan Chai. Burger joys

時新真係無得輸

其實應該點食漢堡包

有冇多啲介紹呀

時新平嘅係
好食嘅都
但唔係啖啖肉果種感覺囉

訓練自己擘到個口同個漢堡一樣厚
可以去老麥用巨無霸練下先

老麥個泰脆洋蔥安格斯

筲箕灣間味口福
$29個港式漢堡 平靚正

琴日食咗
唔夠汁嘅

港式漢堡係咪即係時新嘅朋友？

塊牛乾撚到

係囉
咁我情願食巨無霸

食過 一般

天后有間 幾正

中環 shake'em buns

嗰間堅係正
仲要有手套好方便
不過我唔太鍾意坐高凳

名呢

有咩好食介紹下

咁要搵日去食先得

咁計得一間咋喎
係咪t字頭

Chips republic

好多間未食過

M記

唔貴呀，印象中飛驒牛好似九十幾蚊已經有包有薯條有飲品
不過我中意至尊漢堡多d，食完超滿足

嘩嘩嘩！超吸引

得一間咋喎

尖沙咀Papagayo嘅mini burgers好食
其實紅磚有間餐廳都唔錯

紅磚即係？
Mini burger咪無啖啖肉

我指好多巴打講嘅我都未食過

PolyU
唔叫極好食
但四五十蚊有餐算係好值

Mini burger係一件牛 一件豬（loin) 一件海鮮
前兩個都好juicy
最記得其中一個夾醃青瓜
塊青瓜好食到傻😍

依間好食啊
爆汁又大份

我係妳讀者，追緊素顏故

煎完十世放係度先乾
夠厚面皮既可以要求即煎牛肉

The butchers club burger

Poly畢業點解未食過有burger (所以我驚我get錯紅磚嘅意思再問一句 ）

成日覺得mini burger得兩啖，好食但好快食完好失落

過開去都拜訪下先 謝謝提供

遲啲會出返嘅
但要等下啦

有冇邊款推介呀？

唔覺得會理你
就算食佢diy果款成舊水個餐果隻
水準都冇出面burger店咁正

有冇多啲介紹 推介

葵涌 嘉寶 價錢同質素都無得輸

新北江新開嗰間手打漢堡有無人試過？

加路連山道嗰間無咩特別 係平啲姐

講緊bugeroom?
搬咗好耐

好遠

有咩推介

蜜糖芥末菠蘿牛堡+芝士薯波

我都係polyu grad, 幾時有burger食點解我完全唔知

幾近我喎
搵日返完工試下先

呢間薯條都好好食 一定要叫sauce點

灣仔間butcher's club

留名

同K11嗰間分別大唔大？
食過K11一次，件牛肉淡茂茂，鴨油薯條乾爭爭又死硬

剩係有錢食M記
生日就食MOs burger

大角咀呢間先好食，上面講個另一間出名又貴又唔好食

咩名

sorry咁岩又有人回大角咀，唔係take five難食，係前一版個burgerman唔好食先岩

我呢間叫corner 32

見到啲相嘅芝士

Burgerman我好似都食過
我食完無印象即係唔洗再去食

鴨油薯條好似好吸引

有冇咩介紹啊？

咁漢堡呢

有菠蘿嘅大愛
好吸引呀⋯⋯

會唔會係A core?(唔知執咗未）
新舊can又唔覺有

睇黎要搵次再試下先
btw我諗緊有無食過天后t字頭嗰間
望返啲相同餐牌有少少熟面口

嗰個價位試下無妨嘅真心

都唔明點解呢間野咁撚多人吹奏
食完佢啲包之後搞肚痛
啲waiter又唔主動招呼人

我中意食蘑菇芝士牛肉

呢間幾好

Burger man 一般般 corner 32係咩位

BURGERMAN 囉

我何嘗又唔係呢⋯⋯

有冇多啲介紹啊

咁誇張
不過好多小店都係要主動同waiter落單

識食

M記signature

lunch好似7x， 夜晚9x

Ruby Tuesday 高質，塊牛可以叫佢煮幾多成熟都得，牛味好足

Miniburger?定晚市有大burger?
Mini果個我覺得唔夠汁

都算正常價錢

晚市

其實你地會點食
一野由頭到尾咬落去？定分開食 一野咬個口邊有咁大😂

盡量撳扁佢一口咬